我正式宣布終止黎明行動，下一步就係要終止埋假日抗爭

黎明行動成果有目共睹，不旦對政府零影響，反而令一眾打工仔怨聲載道，民意盡失，好多人都喺呢兩個星期由黃轉藍。
另外，經過理大一役，眾多前線手足被捕，勇武路線壽終正寢，加上警方頻頻唔批不反，令和理非卻步，假日抗爭已經唔會再有威力。

明刀明槍嘅抗爭運動已經唔可行，我哋需要轉形為地下運動。
實際建議：
1. 每日準時返工返學（最重要，留有用之軀好好裝備自己）
2. 唔好再沉迷街頭抗爭，集中網絡宣傳、國際戰線
3. 務求做到對現實生活零影響，做左都冇人知

光復香港，時代革命

徐永強 完全封鎖

怕影響民意
我決定乜都唔做了

黃轉藍都講得出
我話你條賓周變咗閪窿都得啦

發表極端言論 (任何野極端化都唔可取㗎啦，仲要特登極端)
人哋話暫時停就將佢推到永久停，仲要刻意嘲諷，究竟有乜居心

一睇就知係分化伎倆
Block得

一鼓作氣，再而衰，你停得一時再推不如唔好推
而家明刀明槍罷到明係唔夠打，轉形、隱藏身分先係上策

曲到直
屌晒班休息j

其實呢d真係主流民意黎，如果你覺得曲就代表現實真係咁荒謬

收皮啦翻工撚

你哋要點抗爭咪搞政府囉，我唔撚理
但搞親我返工實冇好下場

司馬昭之心 路人皆知

on9藍絲

又block多個 拉

雖然似曲
照拉

大把黃都日日準時返工

Tui

做咗無人知咁做嚟做咩拉

拉

靜靜地起革命，最緊要唔好影響人、失民意

封鎖x2

推呢個post